出國學生認真post

英國美國加拿大d學校好多變晒online上
有冇人唸緊翻唔翻香港好
集思廣益

唔好去 反正你未交錢
再報過啫
臨死嘅時候你就會後悔點解比幾十萬蚊喺外國孤獨死

仲未收到停課email

排華都排死你 除非你唔帶罩 再打粉打到成個mj咁出街

最糾結係講左上online都唔知番唔番去好 又好驚自己一個死係外面冇人理

等下有冇得延期？